想告一個今日在上環starbucks既女仔

三點幾，永樂街Starbucks，灰白striped top，v neck，手臂內側有紋身。我今日同你講左句野。我想告你係3-4點鐘偷左我魂魄，搞到我神暈癲佢倒。

Pish

好尷尬

報警囉 擺上黎托咩

屌.... 你五十年代穿越黎架？

臭雞來㗎抄抄抄跟你老母啊角各國閣

老土到喊

好touching😳

唔好柒啦

Touch到你魂魄？

Touch到小妹想同佢渾啪

on9當有趣

講笑咋？

波台專出呢d

唔好揾我條女

手臂內側有紋身?

一天都係飛機喇仲用啲咁老套嘅對白，好撚尷尬

似你大文豪咁有文采咩…要向你學野

又幾正